文尼狀大勇 帶領塞內加爾晉級八強

踢左兩場已確定出線

加油

非洲盃又迫害我利

希望科特迪瓦加油

得加納係我塞對手

我轟連非洲杯都干涉埋
你玩哂啦

All in 塞內加爾 非洲盃冠軍先 🤔

勁

非洲盃都偏幫車仔....又逼害我利

無知一問，非洲盃係咪車仔個油王d 公司有份搞/贊助？

系

我轟又贏

ching ho ball